楊明單野9成9唔會真係告

即日保釋
9成都放生唔提堂嫁啦

藍絲宛如暴龍哥
飲醉酒片車撞死人 一啲事都冇

唔好撞太出名嘅人就得

pls pin good post ar
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

楊明：酒後先坐司機位當乘客位、意外後才坐上司機位

連登幫緊你，幫緊你

😎😎😎